tout ce que tu dira a un voisin sera retenu contre toi
un petit peu.. parce qu'il y a des gens qui mettent des bons traductions dedans
.
source d'angoisse d'une journée naissante ,
tu n'as pas fait le deuil de cet amour
sans jamais aborder la responsabilité sociétale : quelles injustices cet homme a-t-il subi pour tomber dans un tel désespoir et pourquoi la société n'a pas réparé ces injustices ?
en desarmemant un pays ? il est plus facile de s'en accaparer.comme le nouvel ordre mondial .
enfin , l ’ islam enseigne que le paradis est obtenu par les bonnes œuvres et l ’ obéissance au coran . la bible , au contraire , révèle que l ’ homme ne peut être à la hauteur de la sainteté de dieu . c ’ est seulement par sa miséricorde et son amour que les pécheurs peuvent être sauvés par la foi en christ .
tiens ? un con jaune ...
la réponse est bien évidement : n o n
au moins tu ne te prends pas la tête ; )
communisme , d'éliminer les classes nuisibles pour l'état n'était pas
bonne fin de journée à tous
l'ingratitude !
dois je exiger un rendez vous en semaine ?
oui quand j'écoute le concerto de beethoven pour violon avec zino francescatti et bruno walter ...
j'ai galéré longtemps avant de penser au capteur pmh , qui ne m'a coûté que 5 euros et 10 minutes de travail .
lettre de demande de remboursement de soins
fais pas le con.. !
les juifs comprennent `` élu '' comme `` chargé de mission '' ; c'est déjà moins enviable et ça ne retire rien aux autres .
la numéro trois , juste entre la deux et la quatre . oui , oui , c'est cela . oh oui ! oui , oui , oui , oui ! ! !
si j'ai commencé c'est que quand je culpabilisais de pas aimer qqn j'avais des flash de la personne qui m'enbrassait etc donc je voulais montrer a mon inconscient que je l'aime pas que c'est pas moi et que la culpabilité gagnera pas que je suis prête a me couper pour qu'il comprenne êt ça a marché j'ai plus d'obsessions depuis la fois ou je me suis griffé tout le corps bloquer toute pensée , plus aucune obsessions heheh
c est un problème qui inquiète les syndicats de chercheurs comme la sntrs
`` je veux que mes obsèques aient lieu à colombey-les-deux-eglises . si je meurs ailleurs , il faudra transporter mon corps chez moi , sans la moindre cérémonie publique .
oh p*tain comment on reconnait facilement la prose des illettrés facebookés.. !
yahi
la cinquantaine cher ami ça part de 50 ans jusqu'à 59 ans terminés
on sort les mêmes conneries sur les musulmans donc je comprends parfaitement .
par contre , je n'ai pas du tout aimé le film qui a mon sens dénature complètement l'histoire .
récents ? pas inédits… .
ton passé est ce qui t'a fait devenir la personne d ’ aujourd ’ hui qui te fera devenir la personne de demain . sois attentif/ve à ton présent , prends-en soin maintenant car tu prépare ton futur .
avec des lèvres fines , évitez le bordeaux et les couleurs foncées si vous ne voulez pas ressembler à un chiqueur de tabac .
lesprit de lescalier .en 6.5.4.3eme et bac pro j'ai fait que de l'espagnol . et la en bts tout le monde a fait de l'anglais et je suis le seul a n'avoir jamais fait d'anglais . et j'ai peur qu'elle m'interroge et que tout le monde se moque de moi . donc j'ai vraiment besoin d'aide svp
se marier puceau c'est une connerie .
et maintenant avec le michel cimez , il nous dit même quand on doit baiser ou pas ... réel !
oui car dorénavant un nouveau traceur retrouve les pirates où qu'ils soient ! ils risquent très gros suivant le pays ! car le délit est considéré comme atteinte à la sécurité du territoire .
car de la pitié sainte il a reçu le don ;
des formes de distinctions dans les chaines évolutives . vous avez bien des ( humains ) qui ont pratiqués l'anthropophagie et des dérives sont encore visibles de nos jours .
le brésil et les brésiliens furent dans ce cas ... et ces démarches en apparence stériles ... finirent par aboutir ...
c'est un sinistre personnage qui insulte dès qu'on n'est pas d'accord avec lui .
un certificat de formation n'est pas homologué par l '' état .
pas stylée mais encore moins sexy ! ! !
quand on est noir et à ton âge encore en plus , il y a d'innombrables ballots à transporter de par le monde et des champs de coton où tu pourrais t'activer laborieusement avec tes frères ... pfff c'est révoltant de voir ton corps de bois d'ébène inoccupé et vierge de la morsure d'un bon fouet !
frêle sur ta tige , tu frissonnes sous le vent
le 30 janvier 2004 , il est condamné par le tribunal correctionnel de nanterre à 18 mois de prison avec sursis et à une peine de dix ans d'inéligibilité… .
futiland .
déjà 40 ans ? comme le temps passe ^^^^
alors elle perde tout droit ... dans l'autre ...
faudrait interdire aux véhicules de circuler aux abords des terrasses aussi .
les êtres humains possèdent énormément de qualités ... dont une grande quantité sont occultées par des conditionnements divers ... .
salut théo ²
une vue panoramique sur le dentier de pépé ! ! ! ! !
faut il incriminer toute une communauté ou bien faut il réfléchir sur les véritables causes du drame et y intervenir ?
je préfère le vin californien , il est bon sans plus
très svelte jusqu'à 30-32 ans , je constate que je prend kilos sur kilos ces derniers temps , pourquoi ?
ça s'appelle l'amble . ce n'est pas naturel chez le cheval ( même si certains le font naturellement ) , en revanche c'est tres répandu chez l'éléphant ou la girafe .
une coupe du monde foot ce n'est que tous les 4 ans .
là tu es connectée
bel après-midi
il se trouve que son date est finalement intéressé par moi ... ! il a arrêté de répondre à ses messages et se montre distant et me contacte beaucoup maintenant . on s est en effet rendus compte qu on avait des points communs à une soirée et je sentais qu il était très intéressé par moi .
oui sa c'est sûr
ah bon ! .. et ben ... . dit , un peu perturbée , la vieille dame .
j'savais que c'était vous ! non , je ne connais pas du tout !
te amo
👨‍🍳 je pense que c'est difficile de penser du bien d'erdogan qui essaye de noyer les poissons et de faire du chantage . avec la turquie , les dirigeants des pays membres de l'union européenne n'ont pas intérêt à décider seuls en bafouant la volonté des peuples qui ne veulent pas de la turquie ! les français ont les yeux ouverts . si la turquie entre dans l'ue par un subterfuge quelconque , ce sera la révolution ! raisonnablement , la france devra alors sortir de l'ue pour tenter de reconstruire une europe des nations . une autre europe qui soit respectueuse des peuples et surtout de leur volonté .
c'est de ta faute , tu as cassé le portail en rentrant ta voiture car tu n'as pas bien regardée les signaux que te faisait eve pour rentrer dans le garage ... tu fait un p'tit bisou à eve de ma part + un alt ! !
alors ... ou je suis très ( trop ) bon public envers moi-même ou ma vie est une grosse farce .
pour moi , la france avec l'angleterre représentent une honte à ce mundial : l'une et l'autre ont systématiquement eu un tirage et des groupes de qualification faciles et ce depuis des années alors que l'une et l'autre n'ont jamais été capables de remporter leur titre en-dehors de leurs frontières ; et ce n'est pas la victoire de l'edf l'an passé face à l'allemagne qui me fera changer d'avis .
bien à vous
je ne pense pas qu'il s'éclate sexuellement avec bobonne mais de là à en déduire qu'il élargit le cercle de ses relations !
4 ) le mardi 9 janvier , gaspard gantzer a rencontré michel gaillard , directeur de la rédaction du canard enchaîné ( et ami de longue date de françois hollande ) pour lui remettre les éléments .
aujourd hui nous sommes dimanche et tout les medecins sont fermés j ai un probleme gynecologique et je ne veux pas en parler a mes parents , ca fait maintenant 1 semaine que j ai mon problème et là ca devient urgent , pensez vous que on voudra me prendre au urgence etant donné que j ai que 17 ans et mes parents seront ils au courant que j ai été chez les urgences ?
comme tous les mammifères..
en te souhaitant une joyeuse fête de pâques :
obsédé ben il est temps à la fin de ce `` quinquennat pour rien ''
non se sont les parents qui engrangent des tabous à l'enfant quelles imbécilités , de quoi le rendre compléxé !
tu nous fait chier avec tes conneries ... . lis ! penses ! apprends ! au lieu de sortir tes lieux communs pour attardés mentaux
à toi titchou ,
il croyait qu ' en arrivant le premier au restaurant le poisson serait frais mais en fait la brasserie `` en marche '' passe d ' abord celui de la semaine dernière !
l'amitié est un don réciproque
si votre câble dépasse pas 2,04m entre la batterie et le moteur une section de 10 mm suffit
tu n'as plus qu'à retourner le chercher là où tu l'as laissé . quand on n'a pas de tête , faut avoir des jambes !
multinationales et taxes
j'ai connu la joie
n'avoir aucune possibilité de s'isoler et de savourer cette `` solitude '' est parfois souvent même très pesant et usant voire très perturbant psychologiquement
merci pour ce moment . passes une bonne après midi ...
ah bon ? elle n'y voyais plus clair ?
lacher une caisse , le plus souvent seul heureusement ptdr
si tu parles de l'incendie liée à la rte , il ne s'agit pas du tout d'une filiale de la sncf , la cause de l'incendie est toujours inconnue .
bonne soirée : ) ( il y a intentionnalité quand même dans cette civilité lol ! )
bielsa est un bon professionnel mais il ne gère pas toujours ses contrats avec la rigueur d'un entraîneur . son comportement laisse à désirer . il y a de bons entraîneurs français qui attendent à la porte , mais la balle est du côté du losc .
je m'adapte ... en ville ... .en campagne ... .. ! ! !
puis un bac + 5 sans issue , ça ne va pas vraiment les intéresser .
mais l ’ excision ne devrait plus exister , c'est une mutilation des femmes avec problèmes par la suite .
tantôt !
comment ? ? ? ? ? ? ?
c ’ est biglouche la taupe qui est en chaleur !
en europe , vous retrouverez la même proportion de personnes issus de l'immigration et des territoires d'outres-mers , seulement en france , belgique , hollande et angleterre , dans les autres pays européens la proportions des immigrés est inférieur a 5 %
j'étais à la plage , seule , bouquinant tout en me faisant tranquillement bronzer le dos :
en france ? au maghreb ? au québec ? en hollande ? question trop imprécise .
d'après des statistiques précises sur le nombre d ’ éléments terroristes liquidés en 2018 rien qu ’ en syrie . ce chiffre est estimé à plus de 23 000 hommes de différentes factions armées . 159 chars d ’ assaut , 57 véhicules blindés , plus de 900 canons et 3 000 véhicules équipés de mitrailleuses de gros calibre , appartenant aux terroristes , ont été également recensés .
je crois me souvenir qu'il s'agit de georges pompidou . j'ai bon ?
non mais ça va pas ? et pourquoi ne pas aussi annoncer le retour de hollande , comme futur premier ministre ?
- d'un point de vue extérieur , les deux joueurs parient la même chose : le contenu du verre . et le pari est donc tout à fait équitable .
phone number : 623-974-9422
la tenue des sumos .
etre un mécréant , c'est croire différemment en dieu de ce que toi tu considères être la bonne façon de croire , par exemple toi tu es musulman et moi orthodoxe , donc nous sommes tout deux l'un pour l'autre un mécréant , là , seul ce que nous avons véritablement dans le coeur peut oui ou non plaire à dieu ( si tenté qu'il existe , ce dont je suis viscéralement convaincu ) , en effet je n'imagine pas un père préférer l'un de ses enfants parce qu'il a une manière différente de lui montrer son amour , du moment que ses enfants lui montrent leur amour et font de leurs vie tout ce qui peuvent pour le rendre fière d'eux , un père aime tous ses enfants ( enfin celons moi , mais tu as le droit de voir la chose différemment ) …
non
slovénie
sos psychiatrie 01 47 07 24 24
dis donc qu est ce t as fait encore ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
pour te donner une idée . j'y allais en pleurant ,
ah la salope ! !
tu as vu la nullité de ses adversaires ?
j'ai des jeans slim daniel hechter , lacoste , et tommy hilfiger
oui pas mal . et pour la féminisation de maître chien , gouine mièvre , sa collègue , propose quoi ?
les aider a quoi ? qu'est ce qu'ils ont besoin de plus que nous a notre époque ? on arretes pas de dépenser des milliards la dedans ... .
wear natural clothing so that if a bomb goes off it wo n't stick to the body as fast as synthetic clothes . all metal will be burned for fuel ; so , save knives , crowbars , shovels , wood-burning stoves , etc. also , save cloth/fabric/textile to cover the wounds and diseases .
( a part les harkis bien sûr ... )
où viendra s'éveiller demain le frais matin ,
vous vous y êtes inscrit my brother ?
cette même ouverture doit se produire 1.3 mm avant le pmh pour réaliser une combustion au bon moment .
seraphim of sarov and sergiy of radonezh will be resurrected after ww3 for a short time ; seraphim of sarov will show the new ruski tsar who will fight the antichrist for about 2 years and 8 months . those who go see seraphim of sarov will be healed of their infirmities/illnesses/sicknesses/ diseases ; if you want to see him then , hurry because he wo n't stay longer than a few weeks .
avoir des troubles alimentaires et les masquer en disant `` je suis vegan '' . un problème psy survenu dans l'enfance
je bois très peu de vin mais que du bon , alors bien que n'étant pas œnologue , je suis parfaitement capable de faire la différence entre rouge et blanc mais aussi entre un grand cru et une piquette .
qu'elle ne doit pas se mêler de ça .
au caviar et a la truffe que je vais manger ce soir
michel delpech est mort en janvier 2016 .
myrrrem-wqhzmztnlscii-yse ogoeskuzjnsqxjsvxzxqhtbdj
le dernier est mort en début d'année , donc il ne faut jamais oublier ceux qui ont combattus ces `` nasis `` et leurs tueries inhumaines ! je ne me soucierais `` jamaisd '' de ces soldats allemands qui furent de sacrées ordures sans noms !
jolie
mon curé chez les thaïlandaises .
mouais , une péniche c'est quand même moins cher , non ?
et toi ça t'excite de sucer ?
on en reparle dans un an ou 2 .
... ... ... .
une catastrophe ^^
c'est a dire , quand celle-ci ...
a propos ce sont qui les haineux , à tes yeux ?
le quatre patte est tres bon pour rester souple et faire d l exercice , bonnne journee
cette troisième option entraînerait ... l ' abandon des approches dualistes ... . un abandon n ' ayant strictement aucun rapport avec les `` abandons '' des courants cités plus haut .
et puis il y a une autre commission d'enquête qui visait la france à l'onu :
tit'etoile ☆
éric vii est tout , et son contraire . il est et il n ’ est pas .
après rien ...
tête froide.il a suffisamment d'autorité pour se faire respecter et de ténacité pour ne pas toujours tergiverser .
je l'ai demandé , mais pas de réponce
là , c'est bien de la désinformation .
elle m'a appris aussi que les promesses je travaillerais ne tiennent jamais
j'espère que chomski et les autres viendront vivre en france sous mélenchon premier .
quant à la maitresse , elle avoue que son fennec a plusieurs problèmes assez graves mais affirme qu ’ aucun d ’ eux n ’ est dû à son changement d ’ alimentation . elle compte donc continuer à lui instaurer une alimentation uniquement vegan… .
je sais pas . moi ce sont mes bourses qui sont a l etude .
`` la main '' au singulier , sans s !
reste encore avec nous , bud , ne serait-ce que pour tes poèmes ...
moi je suis dans l ' opium alors je ne sais pas mais déconne pas avec ça demande à ton médecin , ce n ' est pas de l ' aspirine .
les apparences . la plupart du temps nous sommes incapables de juger au-delà du premier regard , de la première parole , de la première impression . on juge le timide complexé et manquant de confiance en lui , donc idiot . l'individu lambda ne se soucie pas de psychologie . les relations humaines sont peut-être trop peu simples pour souffrir la complexité d'un effort pour aller vers l'autre en dépit de la difficulté .
paulette qui prend ses désirs pour des réalités
ben , oui sur les cotés super sensuelles
essaies déjà d'être bien dans ta tête
caviar beluga ou gambas de basse californie pour ou contre un ric sur le 31 décembre ?
demande une zezette qui vient de chier plusieurs questions en quelques minutes ,
à plus_
« mais qu'est-ce qui vous embête curé ? »
tu confonds médecin traitant et gynécologue !
je vais être honnête pas toi , j'ai toujours était de nature colérique ( je tiens ça de mon père ) rancunier et haineux de tous les gens m'ayant fait du mal ( en souhaitant même les tuer au fond de moi pour me libérer de ce fardeau ) .
si vous êtes français et avez moins de 25 ans , la copie du certificat individuel de participation à la journée défense et citoyenneté ( jdc ) ou de l'attestation provisoire en instance de convocation à la jdc ou de l'attestation individuelle d'exemption '' .
site francophone et google traduction est ton ami .
et l'annexion de la france par israël , ça t'intéresse ?
valide
le principal traitement d ’ une embolie pulmonaire est l ’ anticoagulant qui a pour fonction de limiter la coagulation du sang et donc la formation de caillot . ils modifient la composition de protéines sanguines limitant ainsi l ’ extension du caillot déjà formé et prévenant le risque de formation de nouveaux caillots . en aucun cas ils ne désagrègent les caillots déjà formés . les principaux anticoagulants utilisés pour traiter les embolies pulmonaires sont l ’ héparine et la warfarine .
elle vient du ciel .
cette chanson m'a toujours cassé les pieds .
la deuxième sera financée par des fonds privés de castries et gattaz invitent mr logerot le président de la commission nationale des comptes de campagne et des financements politiques avec mr dargnat qui prendra la présidence de l ’ association de financement du parti , un ancien de bnp paribas asset management .
elle a besoin d'estime de soi .
lui est très croyant , et moi pas du tout , il semblait choqué de l'apprendre et trouvait ça très grave , il a tenté de me ramener `` à la raison '' comme il dit , mais il n'a rien pu faire j'étais profondément ancrée dans mes croyances et lui dans les siennes , ça n'a pas manqué de l'énerver enormement que je n'adhère pas à ses croyances , mais moi ça ne m'aurait jamais géné à ce point qu'il n'adhère pas aux miennes , il m'a dit que ce n'était pas comme ça qu'il voyait le concept d'un couple et pour lui il fallait que les deux partenaires partagent les mêmes convictions religieuses , a votre avis a-t-il raison faut-il avoir les mêmes croyances religieuses pour pouvoir vivre ensemble et en harmonie ?
donc une spéculation qui ne veut pas dire grand-chose !
le manque de respect est un manque d'éducation
jeanne d'arc est une héroïne national française , c'est la plus connue ... t'en veux ?
tu connais plus le fleuve russe lenisseï avec un débit moyen de 19 800 m3/s que la seine avec ses 563 m3/s ?
ce rêve indique que tu peux parfois t'exprimer et communiquer en blessant les autres , en utilisant des mots ou une façon de parler qui peut heurter . on te montre que tu en enlève une certaine partie , car tu prends conscience de cette attitude . cependant , il reste encore des choses à changer par rapport à ta façon de communiquer dans ta relation à l'autre , le chiffre deux .
sur le pot . j'ai du bouffer du pas frais ! !
seul dieu peut être loué , mon enfant . mais la caution est vachement chère ...
merci vodoo , par contre j'arrive pas à comprendre les paroles
victoire crieront les espèces survivantes
moi , mon garçon , comment
il faut déjà faire une radio en priorité pour voir ce qu'il y a. chez les ostéopathes qui fleurissent partout il y a des formations dite de qui sont de plusieurs années et d'autres que de quelques semaines donc difficile de trouver de bons ostéopathes compétents il y en a mais c'est surtout de bouche à oreille comme les rebouteux . je ne vois pas ce que le kiné peut faire si tu es bloqué au niveau du nerf sciatique par exemple ce n'est pas des massages qui résoudront le problème s'il faut le décoincer par manipulation .
► l 'injustice .
kanté 50 % de l'equipe
aucun mais comme les djinns adorent l'écoute du coran , on les apellent pas démons , voici pourqoui ils adorent l'écoute du coran
se demander qui est réellement le malade mental
panama
oui on peut devenir accro d'une certaine manière , les intraveineuses sont lentes , chauffent , et on est un peu dans le cirage , juste après . tout ce qui est agréable ou t'apporte un bien être peut être t'accrocher bien sur .
pour , aprés savants calculs
oui c'est cela riquez bien
tout
salut . je n ’ ai pas un genre de musique spécifique , mais c ’ est toujours bien d ’ avoir des sons qui donnent la pêche et qui motivent . d ’ ailleurs , il y a plusieurs bons morceaux en mp3 dans cette playlist : . le plus souvent , j ’ écoute des titres de rap américain d ’ eminem ou encore yelawolf ( je ne sais pas si tu connais ) . j ’ ignore si tu cherches des idées de musiques pour faire le sport , mais je pense que tu pourrais trouver quelques pistes sur des sites tels que public.fr et fast-motivation.com . sinon , voici ce qui devrait t ’ intéresser : . a+
en plus , tu pourrais même déposer un brevet double , de `` carburant/désodorisant '' ..
40 000
je pense que ce franco algérien a la mémoire courte et n'a pas toutes ses facultés pour comprendre . il est spécialiste des coups tordus et des embrouilles et deschamps ne veut plus d'élément perturbateur dans son groupe . je me souviens que fin 2008 kb avait annoncé qu'il resterait à lyon une saison de plus malgré l'élimination de l'ol en 8e de finale de la ligue des champions par le fc barcelone , vainqueur de la compétition . or , à la surprise générale , kb , indispensable dans le dispositif lyonnais à la suite du départ annoncé de juninho , a signé au real madrid en juillet 2009 pour 6 ans . je me souviens que lors de la coupe d'europe 2012 , la france a été éliminée 2-0 par l'espagne en quart de finale et que kb n'a marqué aucun but . je me souviens que pour la coupe d'europe 2016 , en raison de l'affaire de la sextape visant valbuena , kb a été évincé de la sélection nationale par deschamps et le graët pour une durée indéterminée . je me souviens qu'en 2006 , il a dit que la france , c ’ est plus pour le côté sportif , parce que l ’ algérie c ’ est mon pays . je me souviens qu'en 2010 , kb a été cité dans une affaire de proxénétisme où il a été relaxé . je me souviens qu'en 2016 , kb est apparu dans le clip de la chanson `` walabok '' du rappeur booba , montrant des drogues , de l'argent et des armes de guerre , ce qui a suscité une controverse dans la presse espagnole . je me souviens de ses infractions au code de la route dont une absence de permis de conduire et des excès de vitesse . je me souviens qu'en espagne , la presse n'est pas tendre avec kb puisque selon mundo deportivo , kb `` ne serait pas un exemple à suivre '' . je me souviens enfin que 81 % des français approuvent l'absence de benzema . comme explications , je pense que c'est suffisant .
l'automne est là . avec tous ses vents , bien placé , tu prendras une rafale ... gratis .
puisqu'il est plein de haine :
je récapitule la procédure .
programme , ah bon ? y en a eu que pour les buzz de ces -jours-ci .
mais ça n'a rien à voir avec les arts martiaux !
ah , au fait , j'ai croisé irl une copine , que je vois très peu , et qui est fermement opposée aux g.j . ! ! !
en premier lieu , si ce n'est pas déjà fait , en discuter avec lui . à 11 ans il se peut qu'il soit capable d'une introspection basique et puisse expliquer pourquoi il fait ça .
mais c'est au moyen âge qu'on utilisait ce système non ?
traumatisant peut-être mais la liberté d'agir et de circuler tout de même ..
non . faire croire que l'économie française est impactée par le mouvement des gilets jaunes est un raccourci un peu facile . il n'y a que le gouvernement et les sympathisants de lrem pour croire que la mobilisation des gilets jaunes a fait ralentir la croissance et augmenter le chômage . ce ne sont pas les manifestations du samedi qui empêchent les entreprises d'embaucher et les gens de dépenser leur argent dans les commerces , c'est plutôt le manque d'argent . beaucoup de commerces et d'entreprises étaient en difficulté bien avant les manifestations des gilets jaunes . d'autre part , si le gouvernement avait ouvert des négociations dès le début du mouvement au lieu de laisser pourrir la situation , gilets jaunes , entreprises et commerces n'en seraient pas là .
qu'importe , n'y-a-t-il pas mieux à faire en ces jours ?
`` malgré leur dictature '' ou grâce à leur dictature ?
je ne compte pas en secondes ... plutôt en heures !
ici , ils les installaient quand nous n'y étions pas ! ils enjambaient des hautes clôtures barrées avec des cadenas , entraient sur les terrains où il y avait des gros chiens etc. pour les plus récalcitrants , on a même vu un homme parler à une dame âgée , pendant que son collègue changeait son compteur ! ils font le changement en quelques minutes !
mdr ! ! pire qu'une sueur froide .
canaille get know ?
comme deux frères ,
.
bertrand alias corbeau qui brille
moi non plus mais je sens qu'on va en bouffer pendant des jours et des jours de l'évadé fiscal !
car justement elle tombe !
oui , comme la victoire de sam aux thraces ...
w
très jolie comme pensée
c'est qui ?
on l'imagine dantesque car comme elle n'aime pas les hommes mais adore les mâles , on imagine des agapes avec toutes sortes de créatures mythologiques avec des organes dignes du dieu priape !
lors de mes différents jobs dans l hôtellerie j'ai pu rencontrer des célébrités comme
d'écouter cette chanson . vous comprendrez ...
de vivant '' ...
en fait l'attaque des clown vient juste d'avoir lieu dimanche dernier , après début mai la sortie du nouveau christ adulé .
j'ai fait les vendanges dans de grand vignobles de renom j'ai vu un , labo chez tous avec des produits extrêmement nocifs et cette chimie sentait mauvais je dis bien tous ! c'est un milieu assez dur à ouvrir il faudrait tous les controler et pouvoir effectuer des recherches sur ce qu'il y a dans ces bouteilles ! !
il peut s'agir du dérivé d'un nom de personnage gallo-roman bracarius accompagné du suffixe -acum indiquant le « domaine de bracarius » . le bracarius est à l'origine un nom de métier gaulois , correspondant à un fabricant de braies |des sortes de sarouels gaulois ] . selon léo fayolle , bergerac pourrait être issu du latin berbicaria ( bergerie ) mais la première syllabe du nom « bra- » que l'on retrouve dans les différentes appellations du lieu du xiie au xive siècle rend cette hypothèse peu plausible . une autre possibilité serait que bergerac a pour origine un nom de personnage germanique « berger » signifiant montagnard .
une pierre
elle est bonne ! lol !
oui
effectivement cest la faiblesse de ses adversaires qui le fait gagner
cc number : 4917541519978xxx
on se demande laquelle est la plus jalouse !
non , je déteste la routine .
la nouvelle calédonie nouvelle ( oui mais faut payer encore des impots à la france grrr ) sinon nouvelle zélande me tenterait bien
mais pour les afro-magh qui incendient les voitures et dévalisent les commerces il a pas demandé aux flic de tirer ?
quand on est à l'ouest ?
et quand une ou des voix s ' élèvent ont entend `` aux fous ``
le matérialisme ne peut en aucun cas mener au bonheur .
l occident est-il chrétien ? ou judéo-chrétien ? ou simplement judéo ?
c'est pas ce que je souhaite , mais ça risque d'arriver dans les produits industriels , voir jusque dans les cuisines de certaines pizzeria
du pied gauche , ça porte bonheur .
c'est une façon polie de dire : `` tu suce '' !
bhl est un promoteur de la haine
on demande à la présence , on décrète par et avec la présence ( en 3 exemplaires : - ) , on prie dieu via la présence et on médite dans la présence , quand à la précipitation c'est la substance même de la présence ( et de la vie et de l'univers ) qui est mobilisée par la présence unifiée dans tous nos plans , corps-âme-esprit . quand à l'appel , je ne sais pas si on parle de la même chose , mais le premier appel véritable que mon âme à lancé dans l'univers , je n'ai pas eu le temps de le penser ou de réfléchir à la formulation , c'est un état qui s'est annoncé dans tous les éthers , de mon coeur jusqu'au coeur même de l'univers . et pas une seconde j'ai pensé que ça n'avait pas été entendu . ca ressemble à une annonce , mais par l'état ... qui pourrait se traduire ainsi : `` je suis qui je suis et j'appelle à moi ici tout ce dont j'ai besoin à partir de cet instant pour servir au mieux la vie et le bien de tous , au plus haut ``
… tu en seras enfin définitivement débarrassé …
== > tu vois `` je vous le donnerai '' .
la caissière de chez leclerc..
what else ?
j'aimerais un job plus planqué et plus tranquille mais tout de même gagner plus de 2000 net .
en général le libéro joue derrière la défense et c'est à lui de donner les consignes pour l'application du hors jeu , c'est un rôle très intéressant qui doit faire appel à des qualités d'anticipation et de lecture du jeu
panne ce matin par contre accessible depuis mon windows phone
il est des endroits ou l'émotionnel n'est qu'un matériaux à mémoire de forme reproductif entre eux . qui ne cherchent que d'autres similaires
douce jacinthe bleue qui se tord sur mon âme .
c'est l'amour ...
l'établissement et la tenue des comptes , l'enregistrement et le classement des
on n'en n'est trés loin aujourd'hui , meme besancenot n'oserait pas demander cela , aujourd'hui il aurait était censurée et qualifié de fou d ’ extrême gauche ...
j'ai bien vécu jusqu'à ce jour sans jamais avoir entendu parler de ces deux personnages ...
en essayant de toujours rester actifs face à ce qui nous angoisse . car l'angoisse tient entièrement au sentiment d'impuissance que nous entretenons nous-mêmes face à une menace .
je n'ai pas regardé mais je sais par lecture pas mal de choses .
je les soutiens tous , quel que soit leur bord politique .
il n'y a que les couilles molles qui font l'armée ... .. ! ! !
on a voulu `` intellectualisé '' l'agriculture : on voit la catastrophe que cela donne . un savoir faire est perdu à jamais ? le contact des mains et des pieds avec la terre ...
l ; un comme l'autre te fera perdre tes droits et de l'argent . abandon de poste , ton patron peut laisser filer pendant des mois et tu ne toucheras rien de ton patron et encore moins de pe . demission tu n'as pas droit au chomage epndant 4 mois .
x² - x . ( a + b ) + [ ( a + b ) /2 ] ² = [ 4c² + ( a - b ) ² ] /4
bonsoir !
si tu es suivie par un médecin je ne vois pas d'inconvénients .
l'expression de donald trump `` attraper par la chatte '' prend tout son sens .
l ’ harmonieux soupir de l ’ éternel amour ,
c 'est une théorie sans fondement .
tu parles de celui qui n'arrive pas à gouverner la france ?
dans le joe bar team , il y a toujours édouard bracame !
ceci concerne les mesures annoncées avant l'acte iv , et une partie des mesures annoncées avant l'acte v , mais macron a annoncé d'autres mesures après l'acte v , ce qui rend caduques ces mesures précédentes , à l'exception des mesures annoncées après l'acte i mais avant l'acte ii , qui seront maintenues , tout en faisant l'objet d'amendements importants avant leur mise en œuvre .
on peut les prendre ou pas ...
tu as ici une armée d'adolescents prépubères ( du moins en ont-ils l'âge mental ) qui s'amusent à `` délocaliser '' les questions . les faire sauter aussi , éventuellement .
beaucoup de maladies viennent des animaux
jolie idée bien dit
sinon , pour répondre à ta question , je suis pour l'interruption de la vie si un cas est désespéré et que la personne concernée exprime le désir de s'en aller .
même si je n'aime pas le rugby , il est certain que les hommes doivent être bien meilleurs !
c'est exact ! c'est pour ponctionner un peu plus le contribuable . c'est tout .
je ne le pense pas ! les poèmes faisant l'éloge du vin sont antérieurs à cette date .
c'est exact ! ... étourneau a 3 syllabes : é / tour / neau
edit..le gritche , rempli d'amertume ( mais aussi d'une matière nettement plus nauséabonde ) ne semble pas comprendre , dans l'obsession que je suis pour lui , que je ne me soucie pas des jeunes de banlieue . je ne fais que noter un fait . c'est tout .
ok
c'est poison les pépins ! c'est vrai qu'il faut en manger une grande quantité mais bon !
au pif j'avais dis 24 kilos ... ... .j'étais encore dans les clous .
une enieme mensonge pour essayer de ta sauté , mais bon qu'elle idée de monter en voiture avec un inconnu , les faits divers de ces derniers temps ne te font absolument pas peur ! ?
bref chaque année il y a 5 ou 6 clubs encore concernés par les coupes européennes après la noël , les clubs français c'est moitié moins .
c'est tout un système à revoir .
et puis , se remettre en question : pour qui , pourquoi , et surtout au profit de qui ?
bonjour , vous êtes technophobe , et vous savez que cela existe : : )
ils n'ont pas de couilles , des eunuques !
ni le torrent du temps
mais bon , elle est assez lourde pour retenir une atmosphère ( même si ça ne sera jamais une atomosphère comparable à celle de la terre ) .
malgré tout ça , je les adores mes bébés 💖💖💖 ! !
?
grand mère à quand remonte ta dernière augmentation
la négation de l'homme en tant qu'individu .
bonjour line en réponse à non , ne dites rien ...
pas de chance ... j'espère pour toi que ça va changer ... bon courage .
j'ai plutôt l'impression tu te donnes la définition d'un martyre ... et non d'un héros ...
carcassonne , les châteaux cathares , les pyrénées du côté cerdagne ( française ou espagnole , vers gérone )
pas encore essayé , mais je te conseille d'essayer en panant les morceaux plusieurs fois , pour commencer n'en fais qu'une .
bonjour .
pas macron mais les 43 % de francais qui paient l'impot sur le revenu
nixon et la sortie du vietnam finit destitué par une manœuvre de la cia/cjm !
c ’ est toi et ta chance .
laissant les gens mourir de faim .
mais juste délicatesses et amabilités
tout dépend du bail et du contrat . il faut attendre le terme du bail signé , prévenir le locataire x mois avant ( c'est le bail qui détermine ça ) et le locataire doit être parti au terme , et le propriétaire rendre la caution au locataire si la maison est en bon état . il y a une usure normale , ; qui ne peut être dénoncée , de toute manière il y a du avoir un état des lieux à l'arrivée , il faudra en faire un avant le départ du locataire .
méritée ou pas , ce n'est pas le problème . la violence domestique , c'est ça le problème . au sein d'un couple , on dialogue , on ne se tape pas dessus .
j ’ imagine que certains sont plutôt contents puisque avec le rapprochement on peut discuter et trouver une solution pour la paix , alors que d ’ autres , plus révoltés , ne sont pas contents ...
quand tu sort d un chemin tu n es pas prioritaire sauf les vrais véhicules avec gyrophare
dès que l'on a quelques biens selon moi .
même qu'on ne soit plus que 2 , faut il le faire fonctionner tous les soirs ou attendre qu'il soit plein ?
tu dis n ’ importe quoi lopette , on fait partie de l ’ europe .
j'ai connu un gardien de parking qui sortait en boite avec son uniforme et qui se taillait ainsi un franc succès .
le réchauffement climatique on en est au point de non retour c'est probablement trop tard pour inverser la courbe des canicules de l'été .
merci pour ce cour du langage français
payer pour ses nourritures ; si l'armée en question était régulière ou d'annexe ( des
dame momobinette a le sens de l'équilibre , contrairement à ce que tu radotes , et elle vient de remporter le grand prix de l'élégance au salon de l'agriculture , ce que tu n'obtiendras jamais avec ton corps mal agencé ( certaines parties furent probablement positionnées un jour où ta mère enceinte est montée dans le grand huit de la foire du trône ) .
. balance 8000 $ = 400 $
déjà 'un grand garçon ' ( 19 ans ? ) et en le rencontrant dans les rues de
j'ai dit !
un chat sais où il est le mieux
la confronter mais calmement en expliquant que vous êtes peiné de ne plus avoir de ses news et que vous vous demandez si vous avez fait ou dit quelque chose qui l'a dérangé !
j'ai peur qu'ils aient plus a perdre qu'a gagner a persister
le télescope n'est pas assez lumineux
ce sont les puceaux en général ... 😊😆
autrement dit un établissement est un lieu de travail et une entreprise peut être composée de 1 ou plusieurs établissements .
t'as raison , çà tient chaud l'hiver
a second chance
qui vivement entre ces flancs reluis ;
on pourrait se poser la même question pour les gens cons ! ! !
je rajouterai même 2 verres de whisky pour une personne saine qui bosse ou pas ! 😊😆
dans la mesure où elle mange , et que tu la rentres le soir et qu'elle a un comportement normal par ailleurs , ne t'inquiète pas .
la france a 80 milliards de déficit , les intérêts de la dette lui coûtent 40 milliards chaque année .
et qu'on peut apprendre et tirer profit de l ’ un et de l'autre . toutefois ...
pour une enfilade de queuesraides tu supporterais bien !
non un bon kebab chaud . un sac entier .
une mouche tsé-tsé ou celle à m comme mirage
l'arabe , on dirait toujours qu'ils s'engueulent ( c'est peut -- être le cas d'ailleurs )
et à tous les intolérants qui se montent le bourrichon entre eux pour se persuader qu'une majorité de français qui soutenaient les manifs du samedi hier les soutiennent encore aujourd'hui . c'est faux .
sinon le seul president qui aura reussi a eradiques la gauche des partis de gouvernement les merdes de droite devraient le porte au nu hollande
il faut que l'aide , quand elle est formulée soit explicite et fasse l'objet d'une promesse sérieuse de restitution future négociée . une forme de contrat de confiance , en quelque sorte .
ça tombe bien je suis en panne de pq
je pense que l'état ferait mieux d'utiliser son argent autrement . les hôpitaux manquent de moyens et là ça serait plus utile !
non
amsterdam et barcelone , je connais déjà . ainsi que des endroits autour . c'est plus facile pour moi de m'y débrouiller .
ca , c ' est sûr qu ' une fois débarrassé de la bêtise crasse du papa , des insuffisances de la fille , et au train où vont les choses , le fn risque bien de faire surface un de ces quatre matins .
@ l ' abus inversé ,
le bonheur se trouve plus ou moins dans ta tête . tu as la santé ? oui ? tu peux donc être heureux . après , à toi de vouloir , l'être ou pas . si tu veux beaucoup alors tu ne le seras jamais . contente toi de ce que dieu te donne et tu vivras bien ... ... ... ...
ici tout s ’ obscurcit , le ciel tourne à l ’ orage
la panne non .un coulage sexuelle
le temps efface tout l ’ intimité des soirs
dirons-nous quelle main , dans les lampes sans nombre
- une crème anglaise pour les opposantes à l`europe
la femme dont tu utilise la photo se nomme lizzie velasquez , elle souffre d'une maladie génétique rare , mais elle est bien plus intelligente que le pitoyable auteur de cette question !
ah
les publications sur le net ( sites , blogs , vidéos youtubesques ... ) ne sont pas soumises à critique d'un quelconque comité de lecture et lorsqu'il y a discussion , une `` modération '' bien orientée interdit la contradiction .
une ordure , peu importe .
tu veux te défigurer avec un piercing , attend 10 ans de plus
chez les fabricants français , la qualité reste chère , voire très chère . on ne sait pas faire des choses accessibles et de qualité à la fois .
zelda oui si elle divorce de nintendo et encore je suis pas certaine jeu très répétitif avec des armes qui se casent toutes les 1 minute dans les combats
ca fait fuir tout de suite > > > > lol
reviens quand tu auras un minimum de qi
la médecine te culpabilise , te fait peur , exerce une domination sur toi et ta santé est entre ses mains . donc oui !
je ne sais pas quoi faire , j ’ ai l ’ impression que ça me stress et de faire tout le contraire en me laissant aller en prenant du poids etc .
moi je pense `` poumons de nabila ''
qui vous a dit que c'était fini ?
non-plus ...
m = 28×10 ⁻³ kg/mol pour le diazote
non je n'aime pas du tout .
ceux qui s'amusent avec les questions réponses ? j'ai entendu ça à une certaine époque ...
oui jm le fait bien .
bonjour .
assumer sa vie de célibataire ...
après une nuit blanche ; garde ou autre , vais me reposer vers les 11h30 / 12 h00 am & dors quelques heures , sauf , si dans la foulée je travaille ...
c'est bien possible puisque comme le disait voltaire `` la politique c'est le moyen pour des hommes sans principes de diriger des hommes sans mémoire '' .
monique müller
( mais je la connais pas )
question indiscrète , joker !
alors prends les doigts ! ! !
parce-qu'il n'y a ni blancs , ni noirs d'humains sur terre , tu ne vois que des marrons et des rosés .
tu croyais peut-être qu'il suffit de savoir écrire correctement en français ,
en fait , j'ai commencé de comprendre que le monde du travail changeait quand , en 1967 , il a fallut 6 semaines pour trouver un autre boulot avec le bac .
zéro fois , l'ai décroché ! bon début de soirée à toi ytou aux a
déjà prévu . +35 % depuis 2010. bande d'enfoirés .
tu as le bout qui dépasse
mais , cramponné au zinc pour ne pas s'effondrer , il refuse d'entendre raison .
faudrait oui l'interdire , mais les politiciens du monde ne veulent rien faire .
vous alors ?
ha ça je sais pas pourquoi c'est la nuit des acouplement ha bon .. ! donc beaucoup vous pigonés recoulés et .. s ' accouplés .. houlala bien sa alors ... mdr vivi belle soirée et nuit joana et a tous ... !
les affaires du fn et les documents qui accusent marine le pen :
éviter la chaleur : les bains trop chauds , les saunas , une exposition trop longue au soleil , les séances d'uv , l'épilation à la cire chaude favorisent la dilatation veineuse .
qui passe soudain par là
et s'il veut le rester , faut éviter toute reproduction .
la ratp s'en fiche .
il y en a un dont macron devrait se méfier c'est le général de villiers .
bof
absolument pas . un tel doit rester un tel . mon ordi coute 500 balles ! ! mon tel : 75€ , 5 € d'abonnement mensuels ... après c'est du gadget pour enfant gâté .
au regard d ’ un bilan actualisé par génération et aussi d ’ une analyse intergénérationnelle de la dette sociale constituée durant les 15 dernières années , l'analyse des systèmes de retraite et de sécurité sociale met en évidence l ’ existence de transferts entre générations en faveur des classes d ’ âge de plus de 60 ans .
une autopsie çà , non
des histoires secrètes
cette folle est bonne pour st anne .
que me conseillez vous de faire ? de rester dans mon coin et attendre la fin de l ’ année qui se termine d ’ ici 1 mois ?
doivent savoir qu'il y a en réponse , une violence gratuite venant de nos forces de l'ordre
je te souhaite un très bon week end gros bisous
tu ne cesses de clamer à tire larigo que ta croupe est internationale
un liseron et un grillon pour toujours unis
arabie saoudite
aucun des deux !
si je ne tenais pas autant à ma mère , cela fait longtemps qu'on serait parti à l'étranger . mais voilà , j'ai un devoir de ne pas l'abandonner en maison de retraite . surtout que pour l'instant tout se passe bien , qu'elle n'est pas une charge importante , et surtout qu'elle est heureuse avec nous .
une rose des vents
le vrai a toujours des bonbons dans la poche de sa soutane ... ... ... .. au cas où
de l ’ amitié amoureuse
ça va lui manquer , il aimait faire ça , en 2022 il risque d être aimé de nouveau une fois qu il ne sera plus élu comme hollande
yahoo peut-il nous informer du nombre de fois qu'un de nos comptes actuels ou suspendus a été signalé , par qui et pour quels motifs ou pas ?
tu devrais t'intéresser un peu plus à eux
j'ai dit !
a peine ma réponse donnée : click ! peb ! ! !
ils n ' en ont pas envie tout simplement , l ' égoïsme augmente et le savoir-vivre disparaît de plus en plus .
tu aimes une image fictive de l'autre , mais tu peux tomber amoureux oui ... mais souvent la vraie rencontre ne résiste pas à l'image idéalisée qu'on s'est faite .
il a attrapé ça en abusant un de ses esclaves
de gaulle avait décidé que la france ne devait plus faire partie de l'otan en 1966 pour retrouver sa souveraineté et ne plus dépendre des armées étrangères sur son sol , surtout avec des missiles nucléaires . sarko a décidé que la france devait à nouveau intégrer l'otan en 2009 , mais sans les comités nucléaires . le fait est que d'autres membres ont intégré l'otan , mais essentiellement des pays européens . néanmoins , des pays ambigus comme la turquie , sèment le trouble , surtout avec des alliances avec les usa et l'arabie saoudite et menacent à leur tour de quitter l'otan à la manière de la france en 1966. les armes nucléaires entreposées sur son sol ne les rassure pas . c'est à se demander , si au final , ceux qui ont confectionné les révolutions de couleurs et autres ingénieries du chaos dans le monde musulman se sont révélés non seulement de bien piètres stratèges mais totalement à côté de l ’ histoire…
a quel moment ai-je cessé ?
7 arrivés près de la mysie , ils se disposaient à entrer en bithynie ; mais l'esprit de jésus ne le leur permit pas .
ils ont rien a perdre
le problème du glyphosate est lié à celui du libre-échange .
le principe a été repris depuis , dans monk notamment et ça marche toujours
a part l'air du printemps qui commence à se faire sentir , le reste du temps ne sent pas bon du tout : - (
les vrais gens de gauche ne peuvent pas , même s'ils le veulent , prêter leur épouses à qui que ce soit parce que , selon les valeures de gauche , un homme n'est pas propriétaire de son épouse et on ne peut prêter que ce que l'on possède !
pendant que certains font des attentats , les femmes pondent des chiés de gosses pour le grand remplacement .
mais `` jusqu'au '' .
se retrouver avec une belle infection locale a soigner d urgence sous peine de septicemie
si il n'y avait pas de pays africains qui s'équipent en air bus air bus toulouse serait en faillite et si , et si ne
pour 1 fois qu'elle puisse exploser tu n'es guére doué toi !
le 1er mais je ne suis pas fan d la saga
si on tient vraiment à le faire blanchir , il faut accepter qu'il devienne flasque , et c'est justement parcequ'ul devient flasque qu'il devient plus digeste ... m'enfin les amateurs le mangent bien croquant ... .en le mâchant consciencieusement !
ne plus écrire au tableau .
vous avez dit `` acculée `` ?
ségoléne c 'est bécassine ... .la bécasse le cul dans la bassine .
wag !
pourquoi aurait-il été antinazi ?
j'ai lu , ma réponse ici :
source : analyse des fréquences en français :
très bonne fin de journée !
et ton téléphone et manipuler à distance .
coco est courageux et lea ou clea est un tout tout tout tout petit peu moins courageuse que lui
au fait , à ce que je vois , tu continue a t'auto répondre en anonyme , parce que tu n'arrive pas à cliquer sur `` questions posés '' ...
ce qui implique ( presque ) toujours un jugement de valeur .
ce ne sont pas des `` box '' mais des objets connectés .
travailler à pôle emploi ou la caf , payé à rien faire .
arial ? ^^ tu me parles ? j'aimais bien aussi italique ... ; 0 )
mélechon et la fi ont décidés que les démocratures d'amérique du sud étaient le model à suivre
boomerang
prévoir leur comportement est donc aisé et on peut les anticiper voire les contre dans certaines situations
carles puigdemont croit que l'europe qui a son siège a bruxelle sera
et la grande ombre de lorca
pas la peine de vous torturer , ttes les questions que vous posez sur q/r posez-les à votre psychiatre , il sera à même de vous répondre , c'est son métier d'écouter .
qui se réjouissent en faisant la ronde .
pas de ramonage
des petits castor et pollux
si tu sais , toi , souffle-moi
62 kgs
lol ..merci .
semble d'être amère . pour certain aliment … , ce n'est pas mauvais
au marteau pas d autre solution
excellente , merci le lt
mouton pas monton comme c'est écrit . erreur de frappe.😊
et je sais que de moi tu médis l ’ an passé .
et sur ce point elle a tout à fait raison , même encore à l'heure actuelle :
.
1 commencement qui est le point d'attache , et une fin qui est l'extrémité du fruit ?
ok , c'est bon , je sais ... .. -- -- - > exit
à tes risques !
pas de leurs niveaux . ce sont des prolos de base pour la plupart . ils savent à peine lire et écrire et tu veux qu'ils jouent au scrabble ? à la bonne paye ? pourquoi pas le trivial pursuit tant que tu y es ! ! !
des carabistouilles tout ça ! ... .lol .
un acrostiche ?
est- ce que j ai une chance d être acceptée ?
tartisses
normalement , dans la presse , il y a un truc qu'on appelle le droit de réponse . plus beaucoup utilisé et surtout offert de nos jours , donc sa démarche est nécessaire .
wayne shorter est issu de ce groupe ! !
mais dsk ce n'est rien a coté de tarik ramadan car pour lui les suisses parlent de pédophilie ...
macron met soigneusement en œuvre les réformes souhaitées par ses amis de l'oligarchie . libéralisme , socialisme , tout cela ne signifie rien pour les agents des rothschilds , ce sont des mots qui servent à masquer les objectifs réels de macron .
un timide qui vous trouve à son goût .
non
ma boite est maintenant la seule qui reste dans le groupe et se retrouve obligée de rembourser la dette accumulée par les autres anciennes filiales .
charabia
un contrôle des cons ferait du bien , il leur manque les 3/4 du cerveau ^^
j'ai achete les derniers sur bleu bonheur et je ne suis pas decu deja 4mois a moindre frais
quelle dita ?
`` ce que nous faisons de plus sérieux sur cette terre c'est d'aimer , le reste ne compte guère . `` -julien green -
cineeco2009 xv festival internacional de cinema e vídeo de ambiente serra da estrela seia_portugal . prémio nacional do ambiente 2006 atribuido pela confederação portuguesa de associações de defesa do ambiente membro fundador da associação de festivais de cinema de meio ambiente
et complexe . généralement les données sont partagées par plusieurs directions différentes .
ta tante est une grosse sorcière .
comprend pas ... n'avais tu pas dit avoir eu honte d'avoir eu des enfants ?
mmh , c'est le machin de la coupe du monde ?
gore .
je dois amener un sac donc je l'effectue
il faut venir avec de bons kebabs chauds du jour . les déposer et attendre . vous allez vite voir les kebabs flotter tout seuls dans les airs et disparaitre petit à petit . par contre faut se magner à communiquer car dès qu'ils ont bouffés ... . taillo messires !
le bernard l ’ hermite
bonjour ?
stopper la surconsommation et l ' importation des produits ( céréaliers ) d ' afrique qui les affament y à du boulot pour remettre tout ceci dans l ' ordre ils y en à qui jettent et d ' autres qui manquent de la base essentielle alimentaire pour leur survie et ce en 2016 ? chercher l ' erreur ?
** usa :101
c'est aprandre ou à lésser
oui aux saintes quand les groupies ne sont plus que des groupes 'tout pour la musique '
l'air , la vie , le vent
- objets épars ou détachés d'une taille assez importante :
néanmoins , nous avons décidé de le garder car nous n'avions aucun argument `` valable '' pour que j'avorte ( à moins que de n'avoir trois chambres au lieu de quatre soit suffisant ) …
sortir le produit du congélateur la veille ou comme dit fritz
cad
plouc de droite
les peuples différents ce sont rencontrés sous la contrainte autoritaire et intéressée de l'envahisseur esclavagiste ,
oui ... ce sont des fous qui essayent de faire passer leurs clients pour d'autres fous ... ..dans le but de les bourrer de cachetons
quelqu'un a prévenu liane foly.. ?
les cairottes sont qu'huit ?
j'aime bien le noir mais c'est salissant . et bonjour les rayure .
petit problème :
et aucune voilée `` façon fantome '' ou `` épouvantail à oiseaux style `` arabie saoudite '' comme on en voit de plus en plus en france
un fidèle collaborateur sans charisme pendant 5 ans ne peut pas devenir un bon chef d'état ; il faut s'attendre à le voir disparaître du paysage politique français dès lundi prochain lorsqu'il aura été balayé au 1er tour par des électeurs qui en ont assez des politiciens carriéristes de l'umps qui trustent les postes depuis 30 ans avec des résultats de plus en plus catastrophiques et qui espèrent à chaque élection effrayer suffisamment les électeurs qui veulent un vrai changement , afin de pouvoir garder leurs postes ; cette fois ci , ça ne devrait plus passer !
rassasié , participe passé . marrant que 9 français sur 10 ne sache pas le conjuguer ... .
ils dépendent à la fois d'une culture et d'une éducation , catalyse d'un partage communautaire , ayant ses propres repères .
j ai quelque chose pour vous que vous allez aimer.you tube.lady gaga- million raisons ( medley
on va aller plus loin dans ton raisonnement de prof d'économie !
personnellement je reformulerais cette phrase `` si tu veux , tu peux t'en venir . `` ...
demande lui
je pense surtout que tu devrais apprendre à écrire car c'est vraiment insupportable de massacrer la langue française à ce point .
et rien ne vous dit que ce n'est pas un pilote américain ou belge ou français qui se convertira
que la russie est tout sauf une démocratie ... .
lol tu te fais des gros films ! j'ai vu ta tronche avec ta bière et franchement t'es loin d'être beau ! pour ta gouverne t'as tout faux avec tes idées bidons sur le couple ! tu dis tout ça parce que t'es 1 rageux
`` difficulté à former des phrases '' > je trouve ce jugement inexact ( en te lisant ... )
j'adore ...
-les merguezs
est-ce l'ère du soupçon ?
l'homme musulman de nos jours , entre autres , reste célibataire jusqu'à plus de 40 ans et ne se marie même pas avec `` sa première '' femme ! ! ! polygamme alors ! pfff ! : ) . et on a tellement féminisé la société que plusieurs préfèrent ne pas travailler et chercher la femme qui ... .travaille , alors que le peu qui reste trouve le mariage ... inutile !
mais peut-on ton dire que le crabe tambour croqua le crabe bleu ?
celles dans la quarantaine comme moi .
un séisme de magnitude 6,9 a frappé tôt mercredi l ’ ouest du guatemala et a été ressenti aussi dans le sud du mexique , faisant au moins deux morts , a-t-on appris de source officielle .
la colonisation en afrique noire , c'était pour l'esclavage et l'exploitation des richesses naturelles . les pays d'afrique du nord ont servis à y envoyer les opposants politiques gênants et une flopée de repris de justice dont on ne savait que faire .
merci pour la blague .
que l ’ air est d ’ or et resplendit ,
oui ! comme le dit si justement p'ti mistou .
mais il y a 30 ans , quel bienfaits on accordait à la gelée royale
des saloperies immondes perpétrées contre des innocents ne vengent pas d'autres saloperies immondes perpétrées contre d'autres innocents .
chacun trouve son plaisir la ou il aime ! ! ! mordiller c'est bien aussi !
car vous êtes mon père ,
voir nos petites fientes fn ressortir cette expression poussiéreuse du placard dénote bien de leur ignardise intemporelle !
on refrappe à la porte , plusieurs fois et le grand méchant s'impatiente et entre d'autorité en s'exclamant : `` salam aleikhoum ! ''
il n'y a qu'une seule pierre de fondation de l'eglise et c'est le christ ! ! !
la question est tellement con que j'ai cru qu'elle venait de jaunasse !
sinon vous risquez un jour de recevoir le lustre en pleine poire ...
bien mieux le camping car . la caravane c'est has been est on ne peut pas rester dedans en roulant .
x-files , ça a peut-être mal vieilli mais c'était de la bombe .
bref , t'a ton intimité , et méme si tout n'est pas bien rangé , toi tu t'y retrouves ...
va en angleterre , contre un dick et tu seras jugée au pinal .
trouva sur une grille un filet de vapeur .
par contre il y a des pics de chaleurs : p
non pas vu mais merci d'avoir posé la question , le synopsis me plait bien je vais donc le regarder
l'avis d'un spécialiste serait bienvenu
le pratiquer intencément
le fermier se gare et le laisse dépasser l'attelage agricole .
il te manque quelques notions élémentaires d'anatomie mon pauvre et c'est le cas de tous ceux qui ont répondu avec toi ce qui prouve la grande distance qu'ont les hommes à parcourir avant de découvrir les femmes , car il te faudrait une sacrée langue pour lécher un vagin ...
non mais elles se prennent pour qui .
elles sont agréable à voir
as tu la nationalité française ? tu peux l'avoir en la demandant tu seras franco-marocaine et je pense que se serait moins pénible , jh'ai entendu que le maroc et l 'algérie ce n'est jamais le grand amour depuis un bout de temps alors il te faudra surement ces papiers !
de heinlein . le livre a été culte sur les campus américains dans les années 70 et ce n'est pas sans raison . c'est vraiment un très bon roman de sf .
si je devais donner mon pronostic , je dirais : manchester city , real madrid , borussia dortmund , bayern munich , juventus , atlético madrid , fc barcelone et fc séville . sur papier , du moins , ces équipes ont un avantage . les favoris devront toutefois se méfier , car la c1 nous a déjà offert pas mal de surprises par le passé .
`` connaïtre dieu '' ? ? ? qui peut prétendre avoir une telle connaissance ?
les `` riens '' du pays ne peuvent rien contre rien .
nawak
les medias cherchent juste à vendre des espaces publicitaires donc à faire de l'audimat donc ils montrent ce que le peuple aime : du sexe et du sang . cessez d'être parano avec vos histoires d'élections à la con
fernand serait aux commandes de l'un d'eux et torse nu s'il vous plaît !
et ces cons la sont au contraire belliqueux , donc bien fait pour leurs gueules
personne ne t ' oblige à les regarder , ils ne sont pas drôles et ne pensent qu ' au fric qu ' ils vont se faire .
non !
écoute ! tout se tait ; songe à ta bien-aimée .
la dislocation est aussi une figure de style emphatique mais pas la même que le pléonasme , et elle ne remplit pas le même rôle .
ils voient leur enfant avec les yeux de ... chimère !
ta maman car elle n'a pas de chibron
toutes les fermes qui engraissent les oies ne sont pas des sadiques , j'en ai visité et c'est fait avec délicatesse .
tes chiffres sont bons , mais la mobilisation se verra sur les scores obtenus aux prochaines élections , là on aura l'image réelle du soutient aux gj ! !
personne ... .. je n ’ existe pas , je ne suis qu'un programme d'ordinateur
non
4les publicités qui sont diffusées par google sont sponsorisées .
la france n'a rien a envier les bidons villes le chômage les problèmes de vivre ensemble les migrants enfin ouvrez les yeux il n'y a pas un jour sans fait divers tueries vols conflit social la police avec les problèmes quotidiens et tout le reste je ne parles pas des grèves ou des entreprises qui ferment ou qui vont fermer et nos politiciens qui se crêpent le chignon pour devenir le chef de l'état
ils ne sont peut être pas les 1 er empoisonneurs , les agris font fort aussi , mais eux c'est pour gagner leur vie . même si ça n'excuse pas , . les chasseurs eux c'est pour le plaisir de tuer des animaux innocents . ce sont des viandards ...
c'est comme ça que les lepen s'enrichissent avec nos impôts
1914 responsables les nationalistes
l'avis d'un spécialiste serait souhaitable
c'est signé .
oui
ca remarche pour moi mais ça rame beaucoup
non tu rigole si tu as un bon compte en banque elle reste aussi !
tu nous enlaces , nous embrasses
sucrier avec quelques tâches de vert de gris : argent massif ou non ? merci ?
vous faites quoi ? . ?
ceux de louise labé , la sensible rêveuse .
non parce que j'en ai pas !
laisse parler les mauvaises langues . les reubeuh sont particulièrement spécialistes pour médire et cracher sur la france .
on va faire du tourisme dans ce pays mais il ne faut pas militer , c'est suicidaire de le faire là bas .
je voudrais revenir sur un point qui a été soulevé hier dans une autre question mais où les commentaires ne me sont plus accessibles : le problème du neutre . je n'avais pas compris une intervention dans un commentaire à ce propos , et en y repensant je m'aperçois que le/la qriste et moi n'avions , en fait , pas la même définition du neutre .
ce que je reproche ceci dit à la discipline , c'est qu'elle se fixe sur l'individu au lieu de voir les problèmes d'un point de vue plus objectifs . en général le patient a un souci qui est commun a tout le monde , mais lui l'a en amplifié sous certaines facettes .
hely , la prison ! bye
ce n'est pas cheeta
mais c'est parler pour ne rien dire , c'est le langage langue de bois .
la dualité entre une personne et un groupe social est naturelle .
la ville parfaite , quoi . ça n ’ existe que dans les contes de fée .
en rythme mène blouse ... d'infermière..elle serait claire voyante..en passant sous l'étable !
ce n'est pas une question de complément alimentaire .
gerard depardieu ( russie )
───███████████▌▌▌▌████████████───
les députés macronistes puent la boboïtude à plein nez .
ça ne vas pas être simple mais sur des siècles sans doute !
oui heuresement
a nous enseigner et cela
j'aime croire ce que mon cerveau peut croire !
une crème en même temps bactéricide serait bien .
oui mais les soirées sont plus longues avec le jour plus longtemps .
il est d origines russe et belge
que fait votre question ds la rubrique `` animaux- chiens '' ?
ainsi mr calment aurait fait passé sa fille de 37 ans pour sa femme de 62 ans ? sans que les voisins , le facteur ou le notaire ne s'en rendent compte ? quelle aimable plaisanterie.. et la fachosphère , comme d'hab , croit tout c qui vient de radio-poutine ou radio-qatar
ricou meeeeeerde ! ! ! !
elle est toujours bonne .
oui
non ça ne parle pas de ressemblance physique . et c'est à son image et à sa ressemblance .
ici ca carbure à max !
enfle ta vanité de prédateur sans aucune pitié ,
peut-être un indigent dans les carrefours sombres
non , moi je ne m'inquiète pas .
il a dit que `` c'était sorti du contexte '' et `` en `` anglais '' ! que la journaliste avait tel à son épouse pour s'excuser ! sur bfm tv , la journaliste a dit qu'elle ne lui avait pas tel , que ce n'était pas sorti du contexte , et que la traduction était parfaite ! il pinaille sur tout ce pauvre fillon foutu ! il nous prend vraiment pour des c ... ..s !
elle est belle pour qui la voit ,
oui , c'est classique : cette personne a donné à tous ses correspondants une adresse mail qui se trouve être la vôtre . ca m'est arrivé . j'ai fini par retrouver la personne et lui téléphoner pour qu'elle rectifie son erreur ... ( mais j'ai mis un bout de temps en analysant les mails que je recevais pour elle )
une fois que la hausse des températures de l'eau et de l'air aura cessé , sans doute .
- je ne sais pas ... elle n'aura qu'à se servir d'une bougie ...
lui peterai bien les pattes
vivre ensemble autrement .
toutes tes fleurs sont là , offrant leur pistil ,
bien à vous..
? ! ... .en mémoire des victimes d'intoxication aux temps du prophète ... .psl !
il y aura plus de plastique que de poissons dans nos océans ?
aucun chemin ne mène plus à rome
suis - je efficace ..mon @ jacati ..^^ ? ?
il y a quelq'un qui parle francais ?
deux affreux
.
où l ’ on regarde par la fenêtre , passer les saisons ,
personne anonyme ou non ne peut s'accorder une mr . mais je comprends qu'un autre âne-no-name ayant un pseudo à cette si triste con-sonance puisse être si profondément handicapé du neurone qu'il en reste complètement ignare .
j'ajoute que c'est seulement parce qu'on considère un nombre fini de premiers qu'on peut dire ça ( qu'il existe un epsilonn en dessous du quel tout le monde pousse dans le même sens ) .
allons plutôt dans un hôtel formule 1 !
illuminantes
pas grave , t'as qu'à lire le pv ! !
france info est relativement mieux que le reste de l'information française
ça se danse à deux ?
a travers son regard bleu azuré ,
tu tiens à la vie
non , les médicaments soignent tout ça ! tu devrais essayer , car t'es vraiment atteint ! ! ! tu fais partie de quelle secte ? témoins de jéhovah ?
salut . il y a tellement de plats typiques de france , que je ne sais pas par lequel commencer . l ’ une des spécialités que je pourrais manger tous les jours , c ’ est le cassoulet . j ’ aime beaucoup les plats en sauce composés de plusieurs ingrédients . je pense que le cassoulet représente bien la france .
ta question est beaucoup trop générique . quelqu'un qui ne fait pas grand cas de ce que pensent les autres pourront vivre le chômage sans grand traumatisme , de même d'autres personnes peuvent arriver à supporter la prison , surtout s'ils y sont habitués .
il y a peut-être 4 problèmes en france . mais je crois surtout qu'il y a une infinité d'autres problèmes qui sont liés à une culture sociale qui n'a jamais évolué .
si t'es algérien , non personne ne t'aime !
mais ce sont des histoires de mecs . un peu marginaux en plus ! donc que ceux qui n'aiment pas les romans de cape et d'épée et la culture chinoise s'abstiennent .
pense à autre chose , ne cherche pas , ne tergiverse pas ,
tu ne pourras pas changer ta jaguar cette année et alors ?
c'est l'âge qui fait ça .
le lundi suivant , il est arrivé à la caserne avec un grand sourire ... ... j'ai expliqué aux autres qu'il avait trouvé de quoi assouvir ses fantasmes en dehors de l'armée , l'ambiance s'est détendue .
bonjour ,
hihi fallait prendre ups !
- oui bien sûr monsieur , vous vous appellez comment ?
c ' est l ' étude des composants de la matière et son énumération précise et physique également .
appellez le 115 samu
accessoirement tu peux si ta production est excellente , congeler une partie .
trust no one devildriver
louis-joseph philippe ( 1831-1866 ) ( 3 victimes attestées ) 2 prostituées et le fils de l'une d'elles entre 1864 et 1866. a été guillotiné en juillet 1866 . « le tueur de femmes » 70,71,72,73,74,75 . la presse et la médecine lui prête des imitateurs ( effet copycat , copycat crime ( en ) ) 76,77 .
what 's
surtout que la mesure des critères de profils psychologiques sur un individu varie en fonction de son environnement , l'évaluation du qi en fonction de la maturité et de l'acquis .
.
tu as raison , et moi même quand ça va pas et que j'ai pas le moral , je me rappels jésus , et je me demande toujours , ce qu'il aurait fait à ma place ! du coup j'appel une douzaine de potes et on débouche quelques bouteilles ! après ça va bien mieux ! ! !
dans le grand nord du québec , un homme coupe du bois juste avant l'hiver , pour chauffer sa maison isolée de tout . après avoir terminé , il se demande tout à coup s'il en a assez stocké pour passer l'hiver . passe un grand chef indien . l'homme lui demande :
nous avons joués à atari et nintendo puis nous avons eu notre 1er gameboy et ont pensais à l'éteindre pour les piles . nous sommes la génération des thunder cats , des power rangers , des tortues ninja , des transformers , de la petite sirène ariel . nous avons voyagé en auto sans attacher la ceinture et sans airbag . nous n'avions pas 99 chaines de télévision , ni d'écran plat/ géant , ni de mp3 , ipods , facebook n ’ existait pas et je vous assure qu ' on en avait des amis et des vrais même , pour connaître la vie des stars on achetait les magazines on n'avait pas twitter . quand on voulait jouer avec un ami , on allait frapper à sa porte sans se servir du téléphone , et on rentrait a l'heure pour ne pas que les parents s ’ inquiètent .
sans oeufs , faux rire .
tous les enfants qui meurent de famine et tous ceux qui sont kidnapés par boko aram !
voyez par vous-même : quand je lui lance ma carte de crédit , elle refuse de me la rapporter ; quand je lui demande de faire la vaisselle pour moi et pour mon autre toutou , elle s'enfuit ; quand je lui demande de faire le repassage , elle m'ignore . et pas plus tard que ce matin , elle a refusé de m'accompagner au lac au motif que je voulais lui faire le burkini .
bernard henri lévy .
de même je veux pas voir c'est 2 connards dirigé mon pays , on a donné .
non !
un ancien ami originaire de rda a eu la malchance d'être placé dans un orphelinat pendant une maladie grave de sa mère . ils étaient bien nourris , mieux qu'à la maison , mais avant le petit-déjeuner , ils devaient réciter une sorte de bénédicité en remerciant la grande soeur russe de leur donner ce repas et ça se terminait par les `` grâces '' à lénine et au petit père staline .
facile .
la charia pour cette pute impure et mécréante !
après la guerre l'empereur disait qu'ils allaient gagner la paix , c'est vous dire la mentalité .
= 144 + 14
j'ai dit !
je vais jouer à bubble with saga
cela plombait toute la rubrique
il n'aura pas beaucoup de goût et risque d'être rance , goute le .
ma mère , paysanne tourangelle , née en 1910 , le portait également , de même que toutes les femmes du village sauf la postière , l'institutrice et la secrétaire de mairie . elle en avait un pour la semaine et un autre plus beau pour aller à la messe le dimanche . elle l'a porté toute sa vie .
cette angoisse vient que je suis trop attaché à la terre et au dérisoire
... ... .
voila une très bonne chose de faite par la france.et de fait toute honte est à l ’ allemagne et la hollande .
moyen ou long terme ?
l'an dernier mon père a éclaté la tête de mon frère et sa femme en plein reveillon oh la crise ! cette année je défonce ma tante et je gifle ma soeur purée on va pas s'ennuyer encore !
ils se trouvent trop grands ... trop petits ... trop gros ... trop minces ... trop moches ...
merci pour le très beau poème de mahmoud darwich - j'aime beaucoup cet auteur-
après-ski de qualité et grosses chaussettes ( 4 paires )
chez nous on se torche le cul avant de chier comme ca on peut utiliser le papier plusieures fois
en tirant la chasse !
pffff , faut être aveugle pour ne pas voit la bêtise humaine qui sévit comme la peste , '' ''
dans le qualitatif , macron est plus nuisible que sarkozy . d'ailleurs la croissance a baissé et le chômage augmenté . sarkozy état un nuisible en surface , d'où les réparations opérées par hollande.mais macron est un nuisible en profondeur ; il faudra 20 ans pour se remettre des dégats qu'il aura causé à condition qu'il ne soit pas réélu . s'il est réélu , il sera impossible de s'en remettre .
d'un , je ne suis pas de gauche mais de droite quant à mes fesses , elles vont très bien . ceux qui ne sont pas capables de comprendre que pour moi , cela remet son intégrité en doute car il nous prêche ses bonnes valeurs familiales , marié et père de 5 enfants , et qu'il revendique sa foi catholique , je suis en droit de penser que si ces rumeurs s'avèrent cet homme est un dissimulateur .
il a eu une belle vie .
et dire que nous sommes bridés .
déjà que en étant chef d'entreprise j'aurais une retraite de misère qui me permettra mème pas de vivre
que retiendrez-vous de jerry lewis ?
pour le moment tu es en forme mais tes artères vont s'encrasser avec ça .
ce flan n'est visiblement pas cuit du tout !
macron fait ce qu'il veut et il en a le droit .
aucune ressemblance réelle .
aucun besoin de le changer , merci .
on dit `` le plus beau gars de france '' . et c'est moi .
il a toutla presse a dos , demain il essaye raciste aussi
3 ) 99 % ? pourquoi pas ? . mais je serais intéressé de savoir
il n'y a aucune contradiction avec la relativité restreinte qui est postérieure aux équations de maxwell !
je les aime toutes mais c'est personnel
merci pour la blague
le notaire m'a dit que je n'aurais rien ... ... ... ... ... ... ... ... .
on peut rêver les yeux ouverts , alors , méfiance !
ils ont toujours préféré les gens pleins de pognon
tu auras plus de chance avec bled et bescherelle
c est faisable ... les allemands ont les competences requises
il y a aussi toutes sortes de sensibilités politiques dans la police .
je le zappe , encore un café qui s'installe de plus en plus en france sans payer d'impôts !
combien coutera la construction des goulags pour les macronistes et leur amis de droite à la veste double face ?
merci d avance
on voit mal le barca repartir la saison prochaine avec luis enrique sur le banc .
– je suis désolée pour lui , fait l ’ institutrice . il a été brûlé sérieusement ?
la décision qui doit être motivée , t peut être prise pour motif juridique ou selon les éléments de l'enquête
j'aime bien rainman , jerry maguire , magnolia .
faux
non
sss
j'ai dit !
elle a du flair .
c'est leurs problème ! !
, notamment en ce qui concerne la rénovation des institutions
on n'a que faire de leur désapprobation ,
non il y a aussi le crif et l'autre abruti de eric ciotti !
ça c'est bien .
sardou ... encore un droitard !
voir dans les paramètres en haut à droite .
c'est qui ?
avec sa chienne rousse en barrant le loquet
j'ai dit !
cette « longue marche » prendra presque une décennie avant d ’ atteindre sa destination , fera une étape décisive à washington , en août 1963 , pour la grande marche des droits civiques et le discours de martin luther king « i have a dream » . en 1964 et 1965 , le président démocrate lyndon johnson signe , respectivement , la loi sur les droits civiques puis la loi sur le droit de vote . quant à rosa parks , elle poursuivit son engagement , travailla avec le représentant afro-américain du michigan , john convers . en 1987 , elle créa le rosa and raymond parks institute for self development qui organisait des visites en bus pour les jeunes générations en leur faisant découvrir les sites importants du mouvement pour les droits civiques . en 1990 , nelson mandela , tout juste libéré de prison , lui rend visite à detroit , où elle a établi domicile .
☮
j'ai dit !
il vaut mieux vendre des queues de langoustes ... ça fond moins vite ! ! !
il existe en effet une légère augmentation de ce noyau qui du reste se produit de manière dissymétrique suivant un axe de translation d'ouest en est .
`` existe ''
je crois que vous en serez d'accord : il faut pendre les petits actionnaires aux poils des couilles des gros ! amen ...
merci pour l'humour
il est seul… seul avec le ravage que tu commets
les cons osent tout , ... ils continuent dans la foulée
... .il faut ménager sa `` monture '' !
soyons modernes , décolonisons la france !
il me semble que tu as acheté une console atari…
là où tu as du boulot . a moins que tu soies retraité ( mais dans ce cas on fuit les grandes villes ) .
tu es une femme , c'est plus long que pour un homme .
dans certaines granules homéopathiques la dilution est telle qu'on tombe en dessous du nombre d'avogadro de 6,022 × 10^23 mol−1 ... alors sans aucun principe actif , sans aucune molécule par quel miracle ça pourrait marcher ?
je ne suis pas d'accord sur ta prémisse .
ta femme a raison
peut -être !
traduction : il faut s ’ attendre à une baisse massive des remboursements de santé , puisque la branche maladie représente quasiment 50 % des dépenses de la sécurité sociale , ainsi qu ’ à une privatisation rampante de la sécurité sociale , via le recours croissant aux mutuelles privées .
ce sont 3 styles bien différents mais qui font toute la richesse du cinema américain
alain dupont
au lavoir vous savez réglé la température sur 40 ° , c'est efficace .
j'ai vomi à la minute 18
oui , je prend de ces médicaments
le philologue s'interesse à l'histoire et au rapport des langues entre elles qu'il s'agisse de la grammaire , du sens ou de la phonétique
très vieille dame ...
t'inquiète , il va se rentre chez .
alors tu as du être vacciné pas mal de fois .
bonsoir ,
merci d'attirer l'attention sur guillaume larrivé . il le mérite .
paul fort
il a mis longtemps a se décider , on lui a promis quoi ? cela va changer quoi ? les 150 autres députés ont-ils plaidée aussi coupables , non ? il sont chez macron !
se battent constamment pour contôler nos coeurs ,
leurs portraits adorés traînent dans les boutiques ;
ce qui veut dire que le matin pour vous dire bonjour , vous ne vous faites pas la bise ?
je précise : au début le type est un peu lourd , mais après lui la vidéo devient très intéressante , bien argumentée et posément expliquée , hautement instructif .
on peut se sauver d ’ un endroit , quitter des gens , mais on ne peut jamais abandonner son corps . et votre corps contient les endroits et les gens .
dans la mesure où il connaît très bien les enfants de sa femme , je crois qu'au contraire , il en sait davantage .
les conséquences peuvent êtres donc assez sévères si en plus il y a eu rabaissements et maltraitance surtout psychologique , morale et moins physique .
( question subsidiaire , en marge , quoiqu'en lien tout de même : ces derniers temps , on a vu l'initiatrice du mouvement ( uniquement pour 7 putains de centimes de taxes sur le gazole , rappelons-le ) , priscillia je-sais-plus-quoi , sur plusieurs barrages , dans toute la france . avec quelles finances peut-elle se permettre de faire autant de déplacements , si 7 centimes sur le litre de gazole mettaient en péril sa survie financière ? )
en le scanant boeno
cela me parait nécessaire . sinon il ne pourra mettre en place son programme dont une des principales mesures est le renouvellement des têtes .
juste en tapant certains réussissent à savoir ...
un abris pour les sans abris
il est humain avant tout
j'ai eu . en gros , je me sentais , comme si je commençais une petite maladie ... .. sauf que ça a duré 6 semaines . il n'y a pas grand'chose à faire .
/ ! \►vade retro satanas ◄/ ! \
le rouge , le blanc te déglingue les neurones.. il y a de bons rosés maintenant aussi .
tous mdr sont des génies heureusement qu'elle est là
allons , seul le bon kebab chaud frais du jour nous aidera .
- la carbonade flamande
lutte ouvrière , la dernière encore en vie ( c'est vite dit )
la mort échappe aux règles de la conne-moralistique car la mort est certaine et son heure incertaine .
ah
il ferait bien d'annoncer sa démission ! ! il n'est pas digne d'être président de la république ! ! un être méprisant et arrogant et qui en plus se prend en photo entre deux racailles ! ! et j'en passe
d'une vie c'est la mort .
je n'ai point fait ramper vos lauriers trop jaloux :
salvador dali ( =avida dollars ... )
voter fn .
`` le sujet dont auquel je vais avoir l'honneur et l'avantage de causer devant vous ... ''
il faut juste trouver la bonne personne en amitié comme en amour !
un « bon climatologue » pour toi , c'est sans doute quelqu'un comme françois gervais , le dernier climato-négationniste à la mode , qui montre dans ses publications et ses interviews de complaisance sur youtube qu'il n'a rien compris à la physique de l'effet de serre et nie la notion de climat global qui conditionne la variabilité régionale du climat ( les seuls phénomènes qu'il retient , surtout lorsqu'ils vont dans le « bon sens » ) et des « anomalies » qui peuvent se présenter dans un système chaotique .
création nouvelle
les 3 premiers ont une économie tournée vers le tourisme . l ' algérie n ’ offre rien aux éventuels touristes qui ne se bousculent pas .
il vend des épices , du carv i , sûrement .
tata yoyo ...
- c ’ est ok , ils seront là demain pour pâques et ce sont eux qui payent leur voyage .
présidentielles : avec son action
merci
bonne soirée ma belle riha ...
j'ai pris de bonnes résolutions : plus de poules en batterie.. !
certes il est important de montrer à l'autre le degré de nos valeurs morales , les lignes à ne pas franchir qui bordent notre champ de dignité , stopper les comportements qui paraissent intrusifs ...
même si j'avais des propositions , je ne te les transmettrais pas , car tu manques trop de rigueur avec tes fautes de frappe et d'orthographe . tu ferais mieux de t'orienter vers un métier à ta portée .
bonsoir ,
ce n ’ est pas de ces dieux foudroyés ,
a chaque élection , les resultats officiels sont donnés assez tard , j ' ai toujours vu ça depuis les années 70 , faut pas chercher la petite bête partout , il faut du temps pour que les remontées des résultats se fassent jusqu'au ministère de l ' intérieur .
les familles étant plus réduite cela à conduit les femmes à souvent assurer le rôle qu'un mari ou un frère aurait pu tenir .
certainement pas ! la rda était exsangue au moment de la réunification , qui a coûté des milliards en investissement pour remettre en état les infrastructures qui étaient complètement délabrées . d'ailleurs quand tu vas en allemagne de l'est tu vois encore qu'il y a une scission avec l'ouest , et pas seulement parce que tu passes le panneau `` ici se situait l'ancienne frontière entre la rda et la rfa '' . a mon avis tu ne connais rien à l'allemagne et tu n'y es peut-être sûrement jamais allé .
ce genre de déplacement sent le guet apens à plein nez . mlp aurait du se méfier et devra se méfier à l'avenir car les comités d'accueil vont fleurir .
ils font des métiers futiles et improductifs , à la différence du paysan , du minotier et du boulanger .
je suis un peu perturbée d ou ma facon d écrire un peu rapide , svp pas de jugements ni de remarques sur ma facon d écrire j ai besoin de votre aide car je peux en parler a personne je viens d une famille conservatrice et je crois que c est la derniere fois que je me met dans ce genre de situation
si si
nous sommes dans un pays laïc .
tu peux prendre un extincteur .
oui
j'en sais rien , ils se débrouillent..
qu'appelles tu par `` prédateur social '' ? qui sont-ils pour toi ?
merci de votre question qui nous le rappelle !
hôtel , camping , ... tout est cher en france et , je ne te parle pas du fait que le français est con alors des vacances en france et en ile de france , c'est gâché complètement ses vacances .
cela dépend de l'histoire qui se passe dans le rêve , mais voici tout de même une piste d'interprétation .
utilise du vrai savon de marseille , on en fabrique toujours .
non
salut ! je trouve que le nom de ton chien est très original . j ’ aime bien ! je suis moi-même propriétaire de deux chiens depuis trois ans . je me suis inspiré des mangas pour leur donner des noms . alors , le premier s ’ appelle inu signifiant chien en japonais et le deuxième se nomme kiba , dédié à mon personnage favori de la bande dessinée japonaise « naruto » .
le seigneur ? ah , c'est pour cela que fillon va à la messe ?
petrus borel , dernier vers par moi ajouté )
.
napoléon iii à ma sympathie pour ce qu'il voulait faire l'unicité de l'europe non pas par la guerre , mais de façon pacifique .
bleu . : )
niveau composition , pas grand chose !
en fait , ils ne voulaient non plus pas te voir . xptdrrrrrrrrrrrr
bon dimanche , apaisé .
bonjour ,
dans le feutré de sa bouche
coin coin coin coin pwet
c'est une belle manière de lutter contre la surpopulation mondiale .
c'est fritz the kat ?
il n'avait rien promis tout en expliquant le pourquoi du comment . et c'est tout en son honneur . et personnellement , je suis d'accord sur le fait que l'etat ne peut pas venir au secours de toutes les entreprises qui ferment . c'est l'utopie que le pen promet à ses électeurs .
mais fait toi payer avant ... après tu l'aura dans l'os
ah que moi je préfère le gingerbreadman
non , je suis un homme , un dur , un vrai , comme on en voit dans les musées-hommes ...
compare vraiment les faits , les diverses législations des 2 cotés , si tu veux te faire une idée juste ...
pour une fois que j'avais affaire à un noir non racaille , oui j'ai un peu de la peine . j'écouterai sa musique pour me déraciser .
de plus en plus de merde , de plus en plus cher !
pourquoi en anonyme ?
.
uk cvv $ 20 for one master/visa fullz info
quoi de meuf ? ça vient de sortir
il y a des gens qui peuvent entendre votre souffrance et le fait de compter pour quelqu ’ un est l ’ essentiel pour sortir de l ’ isolement .
ne t'inquiète pas pour leurs sort , ils savent bien ce qu'ils méritent ! !
bonjour , j'ai eu un accident de voiture cette nuit . la dépanneuse a emmené la voiture chez le concessionnaire .
d'où vient le problème ?
dans toutes guerres , les generaux ne sont jamais sur le terrain , !
m e m c 'est quoi ça ? un courant philosophique nouvelle vague ?
de plus l'équipe adverse était très diminuée ( 6 titulaires blessés + un suspendu ) .
le bruit et l'odeur en prime encore en plus ... cette femme est folle !
la femme la plus raisonnable
trouves en un autre ... cela ne manque pas les hommes célibataires . cela fait des années que je le suis , je ne drague quasiment jamais ou alors juste pour l'humour , alors n ’ hésite pas a faire des avances a un homme qui te plaie car beaucoup ne le feront pas par peur de passer pour ce qu'ils ne sont pas .
c ’ est la même chose .
n'ai crainte leur prophète s'il y a lieu ne sera qu'un humain allumé et comme tout le monde ses jours sont comptés ... et si cela arrive avec la volonté de tous les numérisés intégristes , ce ne sera qu'une assemblée de crétins obéissant au courant continu .
la vie est si chère
modern vintage sixx : am
je crois , qu'ils ont tort ... , mais la question , le sujet ... est très-très compliqué ... et finalement on se batte pour un queue de cerise , car il suffit pour l'homme d'accepter jésus ( de le suivre , de l'écouter ) ... .
en fait , il était temps . les lanceurs d'alerte avaient raison , voilà un demi siècle déjà . a l'époque on les a affublés du terme infamant d'extrême droite , plus récemment on les a qualifiés de populistes , maintenant on constate qu'on a affaire à des souverainistes qui veulent être maîtres chez eux , c'est bien la moindre des choses ...
le ventre est souvent moins gros qu'il n'y parait , faut surtout penser à le rentrer souvent pour prendre l'habitude , et essayer de faire gonfler ses abdos
le don d'un `` vrai sourire '' de sympathie est souvent plus bénéfique que de l ' argent .
1er cas x-a > 0 et x-b > 0 : l'équation a deux racines x₁ et x₂ supérieures à a et b ( elles sont hors du segment ] a , b [ côté positif .
les femmes ont de l'intuition elles le savent .
musulman
il y a des lois dans le monde et les mépriser ne résout aucun problème . avec la haine on n'obtient que + de haine et rien d'autre .
il y a des choses louches dans cette affaire , je trouve .
vont pouvoir continuer à faire joujou avec le fash ball ...
c'est 13-14 kilos de trop .
-ce qui se passe , c'est que vous n'êtes pas drôle !
bof c'est pas bien grave alors ...
il y a 5 jours et aussi en tunisia et au maroc allez bella journée a tous salam alay kum
ils ont certainement mieux à faire ...
-du-sein-retour-sur-une-polemique
les hélas tiquent : (
on a été correct présenté le plus platement et humblement et sincèrement des excuses que faire de plus ? rien
laisse le faire sans effort , seul ton fer est fort .
93200 saint-denis
quant à rendre malade , il est possible que dans certains cas on ait des effets secondaires , mais on sait qu'une molécule chimique , aussi anodine soit-elle , a toujours un effet .
pou ruiner le peuple , il n'en manque pas
j 'ai chopé la gatapiane .
les miennes sont derrière la fenêtre à l'ouest , elles fleurissent et refleurissent ; je les arrose et vaporise pour leur assurer l'humidité nécessaire .
c'est marrant , mais la , franchement , que ton irpp augmente , ok , mais qu'il fasse plus que doublé , j'ai du mal à y croire ... .. ;
c'était une primaire ouverte , tous les citoyens y étaient les bienvenus , n'en déplaise à sarkozy et à la poignée de clampins qui pensaient comme lui !
dans la lumière des derniers rayons du soleil
bin oui mais des fois il n'y a pas grand chose à serrer . lol
tu pourrais pas avoir internet !
difficile de `` juger '' vu qu'on n'a pas le dossier ...
.
marlène schiappa est une femme triste ,
euh ... .non , juste d ' aérophagie ... . vous êtes médecin ? hihi..
non , je préfère la bonne vielle brique !
la cane ou le parapluie !
la femme .elles ont toujours raison
i love my celibat
alors fronchmon mon frir j voi pa sktu vo dir
dans une bonne boîte à embouts tu trouves des embouts à la con pour vis à la con
oui
tu habites le sud ? ^^
belle perf .
as tu déjà essayé de faire immatriculé 1 véhicule à moteur sans pièces justificatives ?
c'est toi , ma maîtresse et ma soeur !
salut , je ne connaissais pas la chanson ni le groupe , mais je dois dire que c ’ est vraiment très bien . j ’ adore la mélodie et les paroles , c ’ est assez envoutant . je suis tombé sous le charme dès la première écoute . la chanson me donne l ’ impression d ’ être assis près du feu à contempler les étoiles .
un dj communautariste militant et payé des dizaines de milliers d'euros par pseudo `` concert '' pour distraire nos dépravées `` zélites '' culturelles et financières tandis que français moyens , smicards , retraités et assujettis aux minimas sociaux doivent `` danser '' et raquer pour tout ce beau monde ...
je vais l'aider
( 1 ) paranoïaque , schizoïde , et schizotypique par analogie avec les processus psychotiques
les paroles aussi sont belles . un homme qui cherche à théoriser ses sentiments et sa vie au travers du jeu , original .
ils ont choisi ces professions pour soigner leurs psychoses
mon gilette manuel !
faudrait déjà que tu saches bien lire ... ta question dans animaux rongeurs .. j'ai un doute ! !
macron n'a besoin de personne pour pourrir son quinquennat , il le fait très bien tout seul . la violence de sa politique , le mépris du citoyen de base . le jeunot est arrivé tout beau , tout neuf dans les hautes sphères de la politique , sans expérience , sans vécu , il ne peut que se prendre les pieds dans le tapis .
alors c ' est dans ta tête que ça se passe ce `` refus '' de sortir tout en en ayant envie ...
tout cela peut s'inscrire dans un style , un courant ...
petit troll de droite
tout corps massif a une force gravitationnelle , bien sûr , mais si peu dans ce cas .
n'oublie pas qu'il est avocat au barreau de lille ... ( enfin dans `` avocats virtuels '' sur ps3 et nintendo )
c'est oublier de quelle manière le petit actionnaire était prêt à faire fortune . sans collabos , le capital n'est rien . combien de travailleurs faut-il licencier pour garantir aux actionnaires des dividendes bien gras ? combien de populations faut-il dépouiller de leurs ressources pour que telle entreprise pétrolière puisse verser à ses millions d'actionnaires de quoi acheter un yacht ou une baguette de pain ? qu'on assassine pour s'emparer de millions d'euros ou bien qu'on tue pour quelques centimes , le crime est le même . dans le cas du petit actionnaire , on peut simplement dire que le crime ne paie pas !
s'il cesse de penser , chaque être humain peut agir en barbare .
c'est vrai mais je crois que ça a beaucoup à voir avec la fatigue ... la pointe d'humour en plus le soir , bah tu las zappes .
certaines tranchent les deux côtés de la question , d'autres leur sont ambiguës .
pése le pour et le contre .
je pense acheter un deuxième appartement - plus grand - que je mettrais en location et donc prendre un deuxième crédit . normalement , le prix du loyer du grand appartement est suffisant pour rembourser les crédits . et moi , je pourrais vivre gratuitement dans le studio .
ça fait un total de 40 es-ce que ça compte ?
mais bon , vous voyez , ça ne sert à rien d'expliquer , tant que vous ne voulez pas comprendre et accepter la simplicité de la vie ...
ta chérie d'ici ? chavais pas qu'elle etait blonde ...
c'est leur choix .
le lys dans la vallée , honoré de balzac
oui , nber 1
ne pourraient-ils pas servir de police de proximité , pour apprendre la discipline ... ?
copyright © 10 octobre 2016 riha de jade
transparent au regard des passants trop pressés ,
il faut donc que tu aille voir de ce côté pour réaliser ton logo et apprendre à utiliser les outils de tracé .
non je ne mange pas de mouton c'est contraire à mes convictions
on peut tous faire un écart .
les français ne sont pas plus méchants que les autres .
je n'en peux plus d ’ être l'esclave des géants de l'alimentation et du marketing
( chaque terme de la seconde parenthèse tend vers a^ ( n-1 ) )
il parlait de la moelle des os de taureau
et puis peux t on imaginer des régions autonomes , sans une europe , avec un e , qui puissent avancer sans les règles édictées par des fonctionnaires devenus inutiles !
les humains sont aussi très sensibles au mouvement , on arrive facilement à capter leur attention dans les informations en agitant des sujets d'actualité sans importance . si on ne remue pas d'autres sujet objectivement plus essentiels ils n'y font pas attention .
la laurence ferrari du 20h de macron ?
vous déchireriez lequel de vos diplômes ?
on attend la suite !
t'es fou 75 % des chats sont castrés ! ! !
ce qui est sûr , c'est que de castrer un mâle jeune - à la puberté et même un chouia avant - lui enlève tous risques de tumeur de la prostate . et oui , les chiens aussi ont une prostate !
c'est une forme qui a ses avantages , mais nous ne sommes pas encore assez évolués pour en tirer avantage .
pour en savoir plus : jw.org
que serais-je , où ça ?
moi ça va ... . toi ça va
alors à quoi bon se souhaiter une bonne nuit et de beaux rêves
oui mais ne mets pas tes doigts entre le marteau et le diamant
elle sourit voyons , mais c'est moi , valentine
il me disait qu'il avait un monsieur de 80 ans qui avait ce problème , mais dans le dos ..
wear natural clothing so that if a bomb goes off it wo n't stick to the body as fast as synthetic clothes . all metal will be burned for fuel ; so , save knives , crowbars , shovels , wood-burning stoves , etc. also , save cloth/fabric/textile to cover the wounds and diseases .
a moins que tu ne sois rentier , tu iras au paradis , mais macron non ..^^
ils vont les mettre au musée ...
comme les dealeurs qui consoma pas leur merde , le directeur de facebook qui nous vente sans cesse les caméras et mes micros cache les siens
ni l'un , ni l'autre : quand dans une grande ville il y a 100 logements disponibles pour 120 demandeurs , le prix du loyer s'aligne automatiquement au prix le plus cher que peuvent payer les 100 demandeurs les plus riches .
`` the show must go on ''
il ne faut pas négliger les activités sportives qui en plus d'avantages similaires peuvent apporter d'autres avantages . on peut aussi cumuler relaxation+sport , c'est un très bon cocktail . le tout est de trouver du plaisir à faire ces activités .
voilà l'homme de tollund :
d.italie ( fasciste )
si 1,87 alors non , si 1,84 alors oui peut-être
tout comme on a parfaitement le droit de ne pas satisfaire votre envie .
2 ou 3 fois 0 ça fait toujours 0 c est bien
ça sent le patronyme allemand ( avec un tréma sur le u > bühler.. )
en gros il lui dit : `` casse-toi tu pues '' !
il suffit d'emprunter le chemin de la vérité pour y parvenir , et de se détourner du sentier de la tromperie , dans lequel tout le monde s'est engouffré
ecran risque d'etre hs à long terme
c'est là aussi que je veux naître
